聽日令和元年 本港放假一天

聽日令和元年 本港放假一天

好耶 耳輕報左日本三日兩夜